普遍國外華人都唔撐呢次運動

有人從69就唔支持
有人從71立法會唔支持
有人從機場圍住阿伯唔支持
有人某部分片段唔支持
講咁多 其實總有人支持唔支持
呢d外國勢力支持心領
唔支持也別在意
好多人根本就無好了解成件事
只是一知半解
絕對唔係身在其位謀其事
享受住本身既福利
站在道德高地說三道四
希望各位不要氣餒
保持該有的理性良知
保持思考
為未來奮鬥

鬼佬撐就夠

準備負皮睇到最後幾句

當大量文明人種撐而華人唔撐
全世界都知咩事啦

打完人仲叫可憐。呢啲叫貓哭老鼠。
手上有權力真的會令人腐敗不堪。

國外大陸人就收皮啦
最無恥就係移民之後講閪話

自己香港自己救啦
理閪得果班移左民，得閒就番黎拎7-8000 蚊派糖錢嘅狗閪咩

我就唔信鬼佬
又蠢又無腦
自我中心至極
單純利益佬
香港人撐就夠

London集會有去到
反而學生人數冇咁多 個時同朋友傾起計
講起識fd因為揸外國passport 就乜撚嘢都唔理
隔離個婆婆聽到 好激動同我地講 點可以咁架
只可以講咩人都有

外國勢力切勿對香港內部事務說三道四
強烈譴責粗暴干涉香港內政

不意外吧 唔喺中國嘅華人一般係全世界最愛國嘅

我所知海外華僑既意見都正如我所講
就算美國都係

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

同路人撐就夠！其他？WFC

雖千萬人吾往矣， 唔好理人哋點講

好多鬼佬都好無知 你見有啲YouTube留言 成日話我地係暴徒 但我想講 你係外國由細到大享受自由 硬係唔明我地點解要做到甘 自由民主法治對我地黎講 唔係本身就有 而係有血有淚甘爭取

所以唔需要care佢地點講 反正外國政府支持就得

好多澳洲香港人都撐喎
仲搵到好多其他國家嚟嘅人撐

海外既支持 心領了

鬼佬屌閪咪算
後生隊草
年長隊啤
垃撚圾

持續咗咁多日發生咁多事，要歸邊嘅一早歸咗
所以做好自己，堅持信念

國外有十三四億人左右唔撐

成日話中國強大先唔會比當地人恰

馬來華人

打氣post黎 加油各位
港澳辦講完後
我更明確呢次一定要分輸贏
六大訴求
唔回應就唔完
拉左一個我 仲有千千萬萬個我
我希望我背後有你和你們
你們背後也有我

外國人移完民就入鄉隨俗

支那人去到邊都仲係做緊支那人

國外華人都係大陸人佔多，所以好難支持，但從外國長大既華人，亦同大陸冇利益輸送，甘就會支持。
但我聽朋友講好多人都冇乜所謂。

最多佢地
有次有個熟人同我講 睇完馬車d片
其實佢講野幾有point 雖然痴痴地
即場打左個突

佢地不嬲只支持贏果邊

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

理閪佢地

因為今次係香港人嘅戰鬥

理得佢 唔係到呢刻仲覺得會有外國勢力幫到手下話 靠身邊既兄弟啦

大馬華人就吾好計啦，人地生活全靠中國
聽到啲仆街大馬國語就想凸

花生友

一個海外香港人嘅支持、幫助、實際行動，已經勝過班垃圾海外華人100倍，洗撚班低質海外支畜支持咩

加埋有台灣人撐就夠

可以be water一次
只守唔攻

再全力狙擊黑警濫暴

平時係外國俾人歧視 所以比中國人更親中國

8.5 全民三罷

大家可以上呢個網中和下洗眼 高質輪壇

我係外國撚 我支持你地所做既任何野

支持唔支持
講到唔關自己事咁

冇計啦，比中共搞到冇哂道德底線

去中國住呀麻 係咪咁講先
去外國做狗

三藩市花園角（唐人街）都有連儂場支持呀

咁我地咪做第二個新加坡
唔好比血統綑綁自己思想
講血統
全世界咪又係非洲人

溫哥華香港人表示非常支持喎

沽名釣譽嘅人唔洗理啦

中國十三億人夠唔支持啦！
同埋根本唔支持人數無上升，一早企曬邊啦，咪帶風向

睇邊代，我識既好多都支持

有利益咪撐囉 就係禁簡單
唔關人種事

是鳩旦啦唔關心佢地
我地香港人，華人乜黎

有時唔係幾明嗰啲馬來西亞華人

佢地都唔係香港人，正常

我哋其實就係非洲兒童
佢哋攞嚟比較攞幸福感

姐係意思
海外華人 華僑也好 香港人也好
Oversea Chinese
總有一部分人支持
一部分人反對
可能反對係多數
無論如何
對於支持既人心領了
對於唔支持既人 好似我上述咁講
希望巴打你無誤會
自己香港自己救

咁當初點解佢地要死去俾人恰
因為佢地知留係中國會被恰得更勁

班華人收皮啦 口講愛國又盛 個人就住得越嚟越遠

唔會期望所有人 由其係個D係國外上左岸的華人支持

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

針唔拮到肉唔知痛

係 感覺又唔係洗腦
似係站係高人一等既視野去講
但又唔覺佢地幾了不起

鬼佬撐唔撐完全冇關係，有香港人就嘚喇。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

大把華人話知外語能力幾高，自細接受西方教育甚至喺西方長大或生活都好，思想依然未開化

都係嗰句，人地西方思想，文化底蘊同價值觀華人終究點學都學唔到，最多只學到表面 ，就好似一隻猩猩無論點樣模仿人類學習人類都好，終究都係一隻猩猩，永遠唔會變成人類，dna

海外華人

去左外國果啲根本有種中二病，覺得自己離鄉背井，同祖國分離乜乜77，之後就有種不切實際既幻想。
將佢地由加拿大掉返大陸一個月，佢應該做左勇武派前線啦

維尼習同林鄭算唔算國外華人

好事
姐係香港人終於脫亞入歐
再唔係支那人

wfc
係支持就會支持
轉軚嘅咪又係所謂中立騎牆派

呢樣就係同六四嗰陣既分別

咁大家可以略盡綿力
將班賤種由英美澳紐加呢啲惡毒後底乸度
送返去佢哋心目中溫柔嘅中國老媽度

要睇丫

中央大力支持政府！ ！ 我地就輸 香港人仲知唔知丫！

佢地撐咪仲死，勾結外國勢力喎

呢d過客嚟者
屌女佢就叻

前途是光明的，道路是曲折的

華人

華人都要睇國家
越南華人好反共

夏蟲不可語冰呀

捉哂佢地返去就啱

班海外華人好重大中華情意結

尤其係星馬

就算早兩日元朗都有部分人屌9我地阻住晒
又話我地收左錢遊行
林鄭落台比起得到佢地既民意來得容易
放棄呢班垃圾啦

強國人特色
一移到民就突然愛祖國
但叫佢返黎就不了不了

俾馬拉人壓迫 咪想搵個地方保護自己 精神上自認為係支那人

推

海外僑胞咪又係嗰班習大大屋企人

本身香港人多數撐wor

識幾個都支持

其他果d「華人」算鳩數啦

無人要佢地支持

就算香港有99%人唔支持都要堅持落去

其實佢哋只不過係見風使舵，邊邊贏就會支持邊邊。所以唔使理佢哋我哋繼續努力

好在我識果d海外華人都支持

唔太完全同意
當你係中西方生活過既時候
有個正常既反思
你就會進步 有更闊既視野 我覺得

事不關己嘛 唔好阻我地攬炒就得

海外華人最冇撚用
有利個陣認中國人
冇利個陣話自己外籍華僑
割到上宇宙
唔洗理佢地

屌一早想講
國外華人有咩資格講撐唔撐
自己一早走左去外國 咁鐘意大陸做咩唔番中國

諗過可能係因為馬拉人排華 所以個大中華意識好強

移咗民就冇資格批評我地爭取民主

你都提到係外國
其實，我地而家係為香港爭取緊，佢地唔係香港生活，撐與唔撐有何相干
佢地支持，我會多謝佢
唔支持，都唔駛放係心入面
最重要係爭取更多香港人要撐我地

香港係我屋企，嗰D海外華人撑唔撑，who cares?自己香港自己救

最可恥成班掌權者既財產物業兒女都放係國外

華人-.- 我哋係香港人喎

唔需要佢地支持

離地愛国主義愛国賊
鬼唔望支那用星際洗頭艇送哂佢地去再教育中心

加拿大癈老表示：你班仆街阻住我返香港唱k食飯

大把加拿大移民廢老去到淨係睇紅色中文媒體
因為唔識英文

佢哋支唔支持都唔理得咁多

成堆老華僑 佢地喜啦

呢樣鬼佬都恥笑過

一直都有遊行發夢，光復香港，時代革命！！！
利申：BC

咪係 有個仲同我講
proud 唔proud of 香港人既身份
依家就proud d
以前好proud
Well 心諗 收皮當你攞外國護照既時候

華人啫係中國人
咁點會支持

移民之後講愛國
屌佢塊面皮用黎起萬里長城

講起海外華人

可以重溫一下呢個

支持將國外華人強制送中

自己人一條心就夠
大家加油

原來如此 因為我對馬拉背景唔太了解
就覺得佢地所謂民主 咪又係軍政府話事
依家華人食住馬拉
成班馬拉人 都做低技術既工
寫字樓都係華人

外國勢力

講到尾 人只會接受同吸收自己想見到既資訊

唔支持 只會覺得我地既真相係假 捏造
所以無所謂

香港人加油 光復香港 時代革命

打氣post 各位加油
見到好多外國華人post都屌到撻皮
本身認識幾個人都唔太支持
希望同大家分享打氣

衲dee今日正常咗

嗰日喺外國遊行 完左後宣傳一陣

當中有唔少大陸人

有兩對中國母子 表示理解今次示威 佢地一開始係以為個遊行係為左港獨

有四個北京嚟 十二三歲嘅留學生 乖乖地聽左我講半粒鐘做人要有批評性思考 佢地只有睇機場阿伯後半段 我俾左前半佢地睇 令佢地陷入沉思 希望佢地日後可以推翻中共

有時大陸人比香港部分人更似一個人

鬼佬則是十個有起碼五個撐

唔好話海外的人，唔少上一代對成件事都一知半解

所以點解我話保持思考
希望大家都做對的事

大陸既華人都未撚驚 洗乜理海外既？
海外華人好多都有資產係大陸 愛國愛黨唔出奇
鬼佬主流係我哋呢邊就得

攞住外國護照撐中共果D閪人唔使理佢

我係加拿大撚，係外國生活左7，8年，上次翻香港已經係4年前...但我無忘記過香港係我既屋企，各位兄弟手足，我已經訂左機票翻黎香港，雖然因爲翻學既原因，只有三個星期，但只要邊到需要我去發夢，我會同大家，齊上齊落！

海外華人wfc
最好支持到出面，我即刻報當地移民局

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

引用巴打所講
人只會接受同吸收自己想見到既資訊

唔係話唔宣傳 千祈唔好因爲負面的結果 而氣餒
公道自在人心

再衝擊已經冇用,只有三罷先係出路

又有香港留學生被支那蝗恰呀

？

push

我不怕千萬人阻擋 只怕自己投降

倔強 - 五月天

係未知事情既全部就說三道四

最撚on9就係依的所謂既大馬華人睇個少少表面就扮哂有深度 元朗個到連平民都比人打 中立既平民點解唔可以報警

班狗閪上撚晒岸就梗係咁嘅態度㗎啦，屌佢老味

揸住本外國護照日日叫人愛中國掉撚左佢返黎撐警囉

班友都唔返香港住，關佢哋乜撚嘢事

唔少海外港人唯一嘅新聞來源係日月神報同埋星島日報海外版，咁你就明白好多海外港人都藍

法國人好支持我地家！！

屌真心幾想香港人完全由華人概念抽出
班友幾十年後唔好問獨立嘅香港係華人國家點解唔幫佢地

no, we are not Chinese, even ethnic.

海外個班撚樣，佢地最冇資格講呢啲野。
又唔係香港人，係圍外指指點點。

國外華人都係逃離蟈嘅人
係叛蟈賊，佢地嘅諗法意向都唔需要care
走咗出去就係度愛國真係好撚噁心
躝返蟈生活先出嚟講嘢啦

我身邊既朋友全部都撐，但啲BBC未必知咩事

但上一個generation 就唔係個個撐，亦唔係話撐警。有時覺得啲後生搞到香港亂好煩，有時話警察唔啱。始終佢地係到咁多年覺得唔係好關事，二黎又成日只係經CCTVB睇香港新聞冇睇其他media. 好多都係當睇戲咁睇

利申：移民英國

話心痛呀 自己曾經既家園
我屌你老味 住碧桂園啦 屌

國外華人咁愛國就回國啦，吥

呢點真 特別蘋果收錢後
唔少海外既人睇唔到

班華人逃離共產政權，去到民主國家入埋籍就也文也武

一係嗰啲只係睇星島日報，乜鳩都唔識又扮乜都識
唔撚知香港幾咁水深火熱

DLLM唔撚幫仲伸多兩腳！

點解國藉要寫Chinese？
單純疑問

拎外國passport嗰堆冇乜點理

試舉例說明證明

元朗件事後好多中立既歸邊

有台妹同日本妹撐就夠

因為你係支那人
利申：BC

琴日發夢係前線同個鬼佬吹咗陣水
傾傾吓原來佢做過軍人 仲話香港警察係pussy
佢話好多美國佬都係on your side
但同時好多人是非不分 話個啲人剩係識睇america got talent呢啲垃圾節目 唔會關心其他事
幾年前落咗香港定居 比錢讀open u
話好鍾意香港 唔係都唔會係到住同讀書
仲話唔怕坐監 如果啲警犬搞佢一定會擰甩佢個頭
佢仲show咗佢嘅武器 好似有兩條繩 下面係手握力舊野 唔記得7X定8X KG
我都唔知具體有咩用
最後仲叫我地加油

亂煩影響經濟
打呢三個points

嗰堆先仆街

支那豬就應該困曬係支那入面 唔準出黎

If you do know what actually happen in Hong Kong just shut your month, and go fuck yourself, if you dare to live in Hong Kong for next few years , u will truly understand what we are doing, the demonstrations, cursing police forces

Mouth

係呀 有時忟係呢樣野

我而家喺馬拉 同香港一樣又係中老年覺得我地搞事 後生就一半一半

同佢講
Hong Kong is my home and the fucking government is destroying it

有啲水準，見識嘅美國鬼
係一定識分蚛蝈同香港
亦會好鍾意香港
但美國人普遍國際視野狹隘
連鄰國加拿大首都係渥太華都唔撚知

以我所見似乎大部份支持 不過好多都係話最好就唔好用暴力

但又唔會講得多因為都影響唔到佢。至多咪話如果佢係香港唔敢出街。

好撚多人支持啊
光復香港

咩說三道四？你有其他片？定你係班蝗蟲呀？

大馬華人睇唔起馬拉人
一有錢就去新加坡

通常移咗民都會大大聲話愛國，呢個現象真係好得意

喺海外嗰d先係最愛國呀

國藉HongKongPeople
支那護照都分族
點解香港唔可以分？
單純疑問

由佢地，我公司都有呢啲人，成日話自己中立，企係高地話哂兩邊人，成日都話政府係唔岩，但啲示威者搞到咁亂又有咩用，啲野爭取到就話姐，你爭取唔到又要去搞死香港，到時香港俾你地搞死左，係啊有自由又點，咪日日落街嗌囉，但經濟死哂，大家失業有咩用，我呢啲企中間想安穩生活嘅，咪俾你地拉埋落水囉。

有啲人真係講黎都把撚

我一位好關心香港政治既香港ABC朋友都話 美國既白人普遍支持香港示威 但中國留學生同中國新移民就係咁批評香港示威 我個朋友打左篇長文 話果理班人為左freedom & better life, 先去美國 去到美國卻又評批d係其他地方争取緊自由既人

快D幫藍絲造反！

嗰班就真係冇資格說三道四啦

理得佢地姐 香港又唔係佢地嘅

自己搞好就得

至少我外國既明友都撐香港

移咗民去民主國家咪有言論自由
人地國民擁抱民主，包容到佢
試下佢移民去嘅係北韓、古巴
乜撚都唔敢講啦

我唔係白衫人
我依家係著衫

華人賤種獨有

Exact7ly, 因為佢覺得已經唔關佢事

衲dee好嘢

如果佢地無晒外國護藉睇下會唔會撐

係

國外仲要華人
係咪講個啲移咗民既蝗蟲

係..佢話住過中國一排 好清楚中國同香港係完全唔同
佢仲知有極少部份中國人係支持香港 但係基於佢係中國人 佢唔可以發聲
同埋好多資訊都block哂...
講真聽到佢咁講有小小驚訝 竟然可以咁清楚知道哂啲關係

嗰班濕鳩中国留學生
去到美國咪又係玩微信、抖音、搞中国同學會小圈子

唔好執著呢啲啦
獨立咗公投國籍做fucker都得啦

上岸理得你浸死
浸死仲好 唔洗分薄地球資源

外國華人係有錢中產
鍾意企係道德高地
完全唔了解成件事

鬼佬個種撐係用把口噏下就算

話係咁話
但帝吧一役其實係海外華人幫手先咁快起晒底

但係新加坡人睇唔起大馬華人

有國際視野，時而近觀時而遠觀
梗係清醒啦
醒過大把港豬

喺澳洲香港華人會支持
大陸人就唔知

華人圈子 流連china town

愛國就唔好做國外華人啦

因為香港係咁唱衰支那 佢哋支那人係好介意的

海外香港人好多都撐「反送中」，世界各地由9/6以黎搞左多次集會， 連儂牆。我識有d係外國出世，父母係香港人既仔女都撐「反送中」。

海外大陸人就唔洗講，好多連時事都唔睇。

最緊要係有文化嘅人會撐我地

呢點 我就唔知

國外華人=移民支那,咪又係賤種
台灣日本同鬼佬撐已經夠啦

最憎呢啲，去外國唔學好英文反而要人講國語就返佢，你話痴唔痴線

坡豬一向大鼻
佢地係主權國家，又以英語為主先成功
但新聞自由連第三世界都不如
講句唔啱聽都要坐監
永遠自動波投PAP

去到國外 最繁榮條街係China Town
我覺得好痴線

分化？

理得果啲仆街

最撚憎佢地
聽廣東話 就講英文
聽英文 就講普通話
聽普通話 就講廣東話
屌你老味

公道自在人心
反正我對海外態度係
支持既心領了
反對既上述講左

國外九成老一輩華人日日用wechat 聽中文洗腦電台 睇中文洗腦報紙 冇得救

我成日覺得佢地好自以為是

關佢地鬼事？呢啲係住係香港既真香港人既事

咁撚多嗲
叫佢地放棄外國國籍然後番大灣區住
口𥚃說不

住過美國5年 d支那人去左美國10年都係支味濃

燒唔到佢地麻
咪唔會去了解囉
唔了解一定唔支持

認真咁講黃背心我都唔係好了解
所以我無咩意見
然後google 認真去睇先知道少少

睇唔明 但內容好癲
都係果句 有巴打話我分化
支持幫手既 心領了
反對既 上面講左
大家都係為未來而捍衛
自己香港自己救

住在有自由嘅國家，唔會明架啦

who cares?
得到自由既, 就唔想人地得到自由
得唔到自由既, 又唔想人地得到自由
班仆街死全家啦屌

事實嚟
我之前係澳洲做野
好多香港人移民後都係大中華膠
次次去食粵菜都會聽到好多藍絲言論

自己享受住自由而去反對人地爭取自由
真係笑撚死人

警方在社交媒體發佈短片，澄清周六在元朗衝突中，有警員被拍攝到警棍上疑似套上金屬環，實際上是膠索帶。

警察公共關係科警司劉肇邦在短片說，經了解，膠索帶用來固定警棍尾部繩索，混亂期間，若繩索鬆脫，索帶就會滑到警棍前端，不存在警員故意加裝攻擊性工具。

短片所見，警員示範拔掉繩索後，索帶並沒有在警棍上滑動，需要用手才能將索帶推到警棍前端，多次揮動警棍時，索帶亦沒有移位。

另外劉肇邦又說，警方在昨日上環、西環一帶的示威中，檢獲多件武器，有示威者手持約兩米長的長矛與警員對峙，亦有警員遭「丫叉」射中，批評示威者對警員的襲擊有針對性，亦不顧後果。

佢地成日話自己係minorities
咁咪岩囉，minorities學咩人扮主角

係佢地眼中
民主同自由呢啲野係隨手可得
但呢啲野係好多地方仲要爭取先有
佢地咪覺得搞事

理得班賣國賊

加裝就加裝
「丫叉」都好講 不如話拎垃圾桶以飛彈掉出黎

堅離地，離到上太空

普遍大監都唔贊成性交

華人唔摻
因為cctvb

最幣係佢哋以為因為自己係華裔，就以為自己知道晒中國同香港之間嘅事。

ig上面大把，扮曬中立攞光環

自己撐自己

大把同路人

小農DNA，
狗改不了吃屎，
移民歐美享盡福利，
鬧人係漢奸走狗賣國賊。

支那人去到邊撚度都搞小圈子

大馬華人有大概700萬
其實同香港人口差唔多
明明佢哋政䇿都唔favor 華人
點解唔理解抗爭

係啦 就呢種
有個同佢傾計 佢同我講612
佢話警察用催淚彈都正常 咁多人霸路 霸咁耐
跟住我話 所以就可以開槍 係大樓放催淚煙
佢即場 咁我就唔知佢地開槍 開槍就唔啱
即場無再就呢件表達意見

支那人就係女咁撚樣
佢地冇自由、冇得投票
就要你都冇，拉你落水
Downgrade你到同佢同一level來心理補償

一陣排華就好笑

巴打我都有去
佢地都覺得英國好應該出聲 認為係關人權事
好多人都同我傾有follow到件事 間唔中都會有黎旅行既香港人大叫香港加油
甚至大陸既老一輩黎靜靜地同我講香港加油
所以 Our voice has been heard
繼續加油

佢地只係站在高地，冇道德
果d手執外國護照但又對香港說三道四嘅親戚我block左了

屌，有個人係ig上面夠膽同我講scmp 依家好中立，因為有馬雲改革scmp。

搵到錢就乜鳩都唔使理
有錢就移民新加坡

唔會啦 美國貿易戰都唔敢唔留後比自己
其他國家更加唔會
英國脫緊歐 食下花生果個癲佬Johnson？點癲法

遲早會

一年番一次探親果d

個陣派傳單 有啲大陸人都真係想知咩事 好有禮貌問 不過佢地自己都講 得個知字 幫唔到啲咩
但有啲大媽旅行團就勁撚冇禮貌 行到勁近 啤住你又鬧你 真係on9

有人從機場圍住阿伯唔支持

呢下真係俾屋企人問到我唔識答。

利申平時老豆老母一萬個問題都解釋到.....

理得佢，有幾多係/已前係香港人？

馬雲係神

支那展望下新一代 或者下下下一代
舊果班 不了

我知可能唔岩聽
但聽過有個中國人走左去新加坡(李連杰type) 帶住個女 聽過Picadilly同我地講自由真係好重要
仲要有班中國中學生(study tour之類) 其中一個仲玩膠咁叫我要真普選
唔係幫支那人洗底
只係想講文宣組真係可以不見血咁攻城掠地
我地贏5毛既地方係我地有自由意志獨立思維
千奇唔好比仇恨影響 做錯決定

香港人都仲係有個種華人基因
想真正脫離就要離開呢個大染缸

學警察 港澳辦講
自己翻查下資料 了解下前因後果先

其實我月初去馬來西亞都係咁，同佢地講香港情況！佢地反而覺得而家共產黨好！而家中國好強大呀咁，如果早幾十年係咁就唔洗俾英國人蝦呀咁～
問佢點解果陣要離開中國！佢答我係窮！但窮係唔關共產黨事？到底係咩邏輯？

去過加拿大啲反送中集會
好多中老年人 好感動
反而學生比例上比香港少
有唔少所謂「香港留學生」係同啲大陸生一齊玩，喺玩樂利益關係底下佢哋選擇扮中立甚至係偏藍...

佢地有用就唔會一早揀左去國外
根本唔係自己人

最搞笑係個陣有兩個英國佬行過 我偷聽到佢地講嘢
：個陣話要比翻香港大陸個陣 我講撚咗大陸會搞死香港架啦
：係囉係囉
聽到忍唔住笑咗出聲 好似知我聽到 同我講咗聲加油就走咗

其實我想講
支持果班 唔敢出聲姐
如果大陸有言論自由 不敢想像

盡做!

上面我講左 支那一代會比一代好 但仲有排浸
屌依家要保持我地長處 優勢
好似傳染病咁 保持獨立思考分析能力 唔好感染

愛國者移民

我舅父舅母住美國都撐喎

中國果班根本就中產或以上
普通一個香港學生痴埋去
人地真係當你狗
要學識保持距離

海外华人好多都爱国㗎啦，關佢哋咩事

啱啱係The Economists ig 有關香港示威個post個留言欄道見到好多中國人留言，都係啲無咩邏輯嘅回覆

好多中國人出到外國都係抱住一顆看穿一切嘅心佢哋會話自己中立，兩邊都唔幫，但係又要指責示威者暴力而忽略乜野推到佢哋使用武力；所有有關控訴中國政府嘅，都會自動被filtered，變成西方國家歧視中國，中國係治安最好嘅國家，唔會有rubber bullets and tear gas。

睇完啲留言真心覺得大家價值觀同對事件認識差太遠，完全唔想同佢哋爭論

華僑社會長期被中共經營，其他勢力冇乜點理，有親中傾向好正常

其實海外香港人支持你地架！
大家係海外幫唔到香港做咩，但都會解釋俾身邊既人知香港發生咩事，政府幾咁仆街
香港遊行幫唔到手，但612眾籌等等都盡量出力！

講緊馬拉個啲啦
又唔係有錢又要刷大陸鞋
又唔知當地人已經憎佢地到一個點

幫忙解釋 等大家了解下件事前因後果
都唔明 無所謂 尊重既
謝過先

早一排見到呢個comment 忍唔住save低咗

都出左國離哂地啦
同親佢地講咁愛國返中國住就即刻收皮
佢地撐唔撐香港人wfc

上咗年紀嘅英國佬
有文化底蘊
先識呢啲嘢

當地人做低技術既工種 但諷刺掌權又係當地人
搵錢就華人
可笑至極既一個國家
馬拉穩定d 有d儲備真係可以諗諗
但有排啦
起碼2047見唔到
仲有新加坡呢隻狼

好多國家當地人都唔想唔鍾意華人攞居留權
分享福利 只係華人錢多
屌 咪屈服先

唔理佢地個邊搵唔搵到錢
淨係聽佢地唔正嘅中文講政治已經想作嘔

我地做咩都唔會影響佢哋，佢哋有咩資格出聲啫
收皮啦

佢地係豬欄梗係唔知出面發生咩事啦

呢個真係有啲難駁

係指支那？

我平時解䆁到佢地叫我收聲，
如果呢句，佢哋一定知咩事啦

大把海外華狗想幫中國貪官洗黑錢搵銀

你話學警隊 港澳辦講
咁你都知咩事
事情就係呢個政府 呢個警隊都係咁講野
跟住自己發揮 舉證

講到重點 成個東南亞

聯署支持身於外國搞事中國 驅逐回中國 愛國 受中國教育 購中國貨品

香港國外嘅華人
唔好講話支唔支持
好多可能唔知有件事添

我都係學官方語言先

全部共諜

都未必係一代比一化好
都要睇人

我新加坂exch識左個馬拉華人
間唔中都會傾兩句wtsapp洗佢腦

國外就收皮啦
記住今次係香港人戰役
有外國護照既收皮啦
咁多野講就敢取消外國先再講啦

唔否認支那有好人有叻人
但唔可以太固步自封
開始要接受新事物
跳出舒適圈
可能佢地未準備好
如果中國要進步 必須要有民主聲音入到去
香港可以做佢第一步

國外，就留返係你嘅國外啦！

其實香港班官 應該直屬家屬都唔可以有外國護照啦

唔撐咪唔撐囉 自己拎住其他國家護照打飛機 有著數先返香港架姐

佢進唔進步與香港無關
香港要既係中國解體

請問“普遍”有咩根據

入境寫開 HKG

反正我地自己做好香港人呢份工

你當我標題黨呃大家入黎
我聽到幾個意見 又見到幾個馬拉fb page and post
先有咁既說法

民意已經壓倒性支持，唯有繼續升級至勝利

大6人就算啦

支持有十萬個理由
同樣反對都有十萬個理由
做自己啱既事
又唔係打家劫舍 傷及無辜
有問題？

冇問題，而且香港事關海外華人屁事？海外港人已經撐到出面。到時革命左我地咪又係重寫歷史。

Push

海外華人 你又唔喺香港 關你撚事咩

我都係住外國，但我撐。
仲日日同外國人講香港發生咩事。基本上個個都叫我地加油對抗中國，完全冇人鍾意中國。

華咩人，支那人就支那人啦，唔見台灣人講埋啲冷血嘢囉

台灣人我認識都正評
可能今日香港 明日台灣
韓國瑜上到去 真係台灣又一點點斷送

駛柒理班躝癱咩，等於加拿大班離地中產大部分都係藍絲，香港同未來又唔係佢哋嘅，我見一個屌一個。

兄弟，大家加油。

華你老母
依家剩係 csre hkers

星馬宜家呢一代多數俾自己呀爺呀嫲尤其5/60年代過番落南洋果一代用二戰支那人俾蘿蔔頭打到雞毛鴨血果段歷史洗咗腦

成日話自己有幾慘得咁慘但見到支那人四週圍恰恰霸霸一係唔出聲一係覺得理所當然(俾人恰得耐所以有機會一定要恰返其他人)

連買架車都話要買大架D既等自己可以響馬路度打橫行就知呢班人同推崇叢林守則既生番係冇分別

國外華人定國外蝗蟲先

佢哋失咗憶唔記得咗馬共點攪到自己人雞毛鴨血
李光耀都好似係馬共二五仔嚟

華人食住馬拉
郭鶴年咪俾納吉掃出馬拉囉

wfc 佢地做唔到d 咩

宜家係為錢去星加坡, 退休就返馬拉呀

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

最嬲係咩都未知，就覺得一定係示威者錯，不過佢地都盡有得救。但係果班明知有問題，覺得社會要發展，為左經濟同國家都要一一接受，果班真係同佢講咩都冇用

推
自己香港自己救
不論點都好，我都會為曾經有份出力既手足，同自己感到驕傲
我係香港人

最撚憎啲離岸愛國者

你或會喜歡這篇文章

支共會話唔需要呢方面既進步

我就同你相反, 我唔會教精D支那人, 因為最刻骨銘心既進步係需要經歷挫折再去自己醒覺

人哋都攞曬居留權 支持呢啲嚟做咩